黑人打機係咪特別廢

發現冇黑人打機出名
到底點解

四肢發達
頭腦簡單

KSI

CS1.6 SPAWN

punk.. SFV
Dude, Kiver .. splatoon